姜濤係黃定藍？

啱啱我老母返黎問我
：老母，：我

：姜濤邊個黎？
：一個新星黎～
：佢藍架喎
：係啊，佢男歌手黎，做咩？
：無～佢係我果邊啲人黎，藍營..
：下嘛
：幾叻仔喎，攞獎！不過佢話要低調，廢時比人插
：哦...（心諗你邊到收埋呢啲資訊）

跟手上google fact check下

仆街，原來是藍
原本覺得捧佢都冇咩問題，原來係藍就不了

我信新聞

Black block + 黑口罩

你話呢

On9佢平時出街都係咁着

我都信新聞...
之但係佢like藍絲cm喎

經理人都話平時都係咁著
韓撚都係咁之嘛

又講😂 解釋左好多次啦！
佢由6月梁烈士已經講rip, 幾次遊行出post叫大家小心架etc...
唔好再淨係捉住佢呢次黎講啦 佢自己都解釋左好多次

可唔可以擺啲報導上黎講下，想查證下

你嘥氣啦，睇完你都話唔信架啦，你識google佢藍嘅野唔識google佢解釋過嘅野呀？扮哂發現新大陸實質想借啲意反姜

呢個世界無永遠的黃只有人民幣

不嬲對佢無乜感覺，正正常常一個明星，幾時有反佢

個陣冇人會戴口罩

仲要黑色

沒有暴徒
只有姜濤

沒有暴徒只有姜濤
你明啦

等等先，你老母真係唔知定假唔知姜濤邊個黎